做一個傻子多麼好

每個人努力去塑造一個我們或別人理想的自己，渴望被了解，但有多少人能夠看到我們的心

等愛的人很多 不預設你會在乎我

不能回頭是開始 走出一步就遠離

其實沒有走遠 其實不願告別

我不明白 也不需要明白
就讓我這樣就很好

You think you know me but you don't

靈魂之窗 能把一個人看穿嗎

有一天你會發現，有些人註定只能活在你心裡，而不是你的生命裡。

女仔咁聰明做咩

有些事你永遠不必問

我能看穿你

兄弟 你還好嗎

I will be fine

聰落屎坑 下落不明

431

誰能真的讓誰 幸福到故事的結尾

我卻什麼都不想要了

如果你能聽到 心碎的聲音

沉默的讓自己 像是空氣

你是我最壓抑最深處的秘密

從不缺

明明是我一人踏過

寧靜有點傻 呼吸變得有點錯

若果可以多一分鐘虔誠地快樂